［求建議］北海道5日之旅

五日打算自去三個地方
札幌 登別 同 小津

第一日：
0830到北海道
小樽運河 > 北一硝子館（玻璃館）> 開拓神社
訓札幌

第二日：札幌
二條市場早餐> 札幌國際滑雪場（打算玩到四點）
>狸小路

第三日：
去登別 > 熊牧場>伊達時代村 > 海洋公園 > 登別谷

第四日：回札幌
場外市場 早餐> 時計台>大通公園> 電視塔

第五日：北廣島outlet > ？？？ > 9點機

大約行程係咁樣
有冇巴打可以評下同比啲建議有啲咩邊去既地方
我地呢團鐘意chur 啲

仲有呢三個地方有啲餐廳係必試
諗住有兩日食螃蟹將軍同 拉麵公和國

打錯字